楊潤雄：已準備20萬支便攜酒精搓手液送給考生 呼籲僱主避免讓僱員在早上7-8點上班！

呼籲僱主真係on 7 9

車厘呢？

僱主睬你都ON

唔駛做呀？

唔駛食呀？

傭主：1月人頭申請資助，7月錢到，響應港共呼籲減工時減人工

班老細睬你都傻
記得準時返工

係咪戇撚鳩

即係叫僱主安排員工清晨5,6點就好返齊公司

憑咩呀屌你老母

過埋夜就連外出風險都無埋

避免7-8返工
咪即係叫呢班人同返9點既一齊迫
屌你老母咁撚驚就全港停工啦
成日係到博無事唔想拖冧本地經濟
到出事先黎後知後覺
出事先補鑊有邊個唔識坐你個位啊
做官都咁撚短視食撚屎啦屌你老母

覺得自己咁大枝野

紅日考囉屌你

下

唔放工就最安全

教育局局長呼籲僱主避免讓僱員在早上7-8點上班？？？

支那產？到時20萬人中毒？

你老母你唔撚好叫曬全港朝頭早訓覺夜晚先返工

腦細叫人早返工避開繁忙時間
你條柒頭叫人避免提早返工

班老細會聽咩

直頭係公司住啦

ON9, 我一撚定會準時返工

憑咩要班老細聽你講

僱主：聽到啦，全部人6點出門口早餐都唔撚準食死番黎做野

莫講話出面啲私人公司

連正苦部門都有好多人要返七八點

6點出門口?? 係6點到公司呀

黃子華：犯法牙！？

香港人咁鍾意返工 呼籲僱主邊有用

傭主: 聽唔到

依家藥房、連鎖店d挫手液已經蟹撚曬貨 使撚你送咩

食屎啦屌你老母 咁撚樣都唔肯推遲

幾好笑
啲老閪厭你番得晏呀

咁又唔得，會俾BD 捉
正確做法係叫你去公司附近間M記訓，仲可以幫公司慳水慳電

邊有工7-8點番工架

我係考生一定去試場咳

而家考生大晒咩？

返工既人朝朝都逼車，都未死啦

僱主：哦

個垃圾政府離撚哂地

仲考乜9

咁咪番6點囉

4月申請, 7月先至錢到
都唔知捱唔捱到7月

垃圾港共, 話要3個月等埋一次過發資助
佢老母！業主會唔會3個月既租先等埋一齊收?
員工D糧, 又會唔會等埋3個月先一次出？

呢個殖民政府都已經係 CLS

佢估南韓咩

咪係,

我係都要叫D員工同學生妹迫地鐵呀, 吹咩？

其他國家都會考生優先
問題係香港政府淨係叫大家唔好出門，而無一套政府好好配合

例如要求加密班次 + 搵人睇實有無開足班次，甚至比錢要求其他旅遊巴公司，開車服務考生
要求公司10點後先可以叫人返工 etc
但係中国/香港永遠都係唔做野，一味係
叫市民配合

錢未到手

睬佢都ON

不如 DSE 半夜先開考囉！

OK,全部人7點出門口

即刻公墓員最少wfh到完dse

不如呼籲武肺病毒盡快離港啦

我要同學生妹迫地鐵

搓手液周街都有啦，一人派20蚊仲好

5-7點好返工喇

好離地

痴撚柒線

全部未進化

你而家車都唔撚開，人龍排到成架黨鐵車咁長都未有車呢。
點解唔改遲d開考，例如十點後?

呢班冚家鏟真係要香港班靚仔死撚晒先開心。

返工唔7,8點出門比人炒左啦

佢遲1-2個鐘考,點睇都易D安排,真係on9

你叫班政府工返遲一粒鐘收遲一粒鐘都屌爆你啦
仲呼籲僱主

咪撚阻住哂啲考生啦 遲返一陣工會死？

等下啦，印緊啦

不過呢個社會真係變得好唔健康
錢行頭，多得呢個無能政府對社會狀態不安，唯有實際d , 攬住d 錢

尋日萬寧經過65蚊有枝500ml 韓國搓手液， 慘到仲要買一送一呀

開考之期 就係特大爆發既開始
攬炒嚕

硬膠：呼籲僱主避免僱員返7-8
僱主：全部同我7點前返晒黎公司

屌你老母班商家佬彩你有味

幫今年DSE 考生屋企人慳返幾千蚊補習天王費

咪係,
班友遲D開考唔得既, 要全世界就佢地?

利益輸送洗你教

去到補習社咪又係用遙距Zoom 上堂

幫今年DSE 考生屋企人慳返幾千蚊補習費

我地唔好一齊7-8點返
我地一齊9點返

同巴士公司減班次將更多人迫埋一班巴士一鳩樣

除掉口罩，做個真正中國人

on9,有人會理你？

on9，我公司玩緊分流
分早同正常班
咁你即係叫人遲d返遲d走既姐

叫交通工具加密班次好過啦

你不如考早/考遲2個鐘, 叫D學生早D/遲D先出門口啦
班僱主話你有鐵飯碗, 就唔好打爛其他人個飯碗咁仆街

笑撚左 ７７７講都無人理 ， 教育長?wfc

呼籲楊潤雄唔撚好on9

Dse大把卷十二點幾一點幾考完，每份卷最多兩個鐘十五分鐘，點解唔學AL咁，卷二下午考?

跟住就有班撚樣話好多公司係跟港共WFH，叫你地辭職而唔係屌港共彈性/避免

一個局長玩殘一屆學生

屌你老母不如僱主要求員工札營算喇 唔撚洗搭車

叫你5-6點好返齊公司 放工時間照舊

香港僱主：咁咪返早一個鐘，遲放一個鐘囉。
每日早6晚7。

巴士cut左一半呀x你焗腸

智障楊生
係都學生10點後開考啦on9
要一百幾十萬人就幾萬學生 反智
仲要開考時間本身就統一而佢可以改變到
打工仔開工時間個個唔同 仲要人地老閪聽你個濕鳩細官講野 你收皮啦

黐鳩線，有西人理你咩，屌你老母，你係就強制啦

DSE 考成一個月，公司點可能遷就咁耐

好大既官威啊局長

但收工照舊

呼籲考生一早出門口避開返工人潮就差不多

港鐵 同巴士 有防火牆 病毒入唔到

逼逼都冇事

顧主:哦
轉個頭同員工講記得準時返工

同陳帆講聲叫公共交通工具加班次係咪咁難

連登仲有班on9仔話dse唔重要
記住早d返工啦唔好同班學生一齊逼

留返俾佢打飛機搓飽佢啦

True

考生小心可能係黑心搓手精液

先唔講傭主理唔理你
就算理你咁咪迫哂係9-10點一齊返

廿萬支送返俾你
同我飲撚晒佢阿

唔使開市啊

千祈唔好送消委會今日點名個批

點解唔係學生遲d考？

老細：OK! 提早返工 放工時間照舊

觀念正確

咁咪再呼籲僱主
叫員工唔好係9點返工囉

On99

點解唔係調返轉
要啲考生早/晏啲開考避開返工人潮

咁要6點番工？

隻車厘龜得少少，唔得啦

痴撚線

留返3萬插喉俾黑警！

你11點至考唔好?